點解將軍澳嘅討論乜柒嘢後面都會加多美兩隻字?

google過，將軍澳有間嘢叫多美茶餐廳
但除此之外，就咩都搵唔到了

求賜教